有無人覺得自己好垃圾 一事無成

又矮個樣又一般
讀書又麻麻地
屋企又無錢
好想試下過一個唔垃圾嘅人生

Sam

Same here

same

I feel you bro

same here fml

會唔會因為改錯名？ 叫王祖藍 黃又藍可以食兩家茶飯

最大問題都係唔識投胎去户有錢人家
有錢你蠢到讀唔成書都可以投資落自己興趣到

連興趣都無 想努力都努力唔到

人生=垃圾又唔靚 讀書唔好 運動跳舞音樂唱歌冇一樣識

有，你可以嚟稅局抗爭吓，咁你嘅人生就唔垃圾，仲好充實tim

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

here 好想快啲死 做人太無意思 做所有野都失敗 我根本係個社會垃圾 浪費資源

hi

依個世界九成人都係咁

放心，你唔孤單， 唔係得你一個有咁既感覺

香港地投票
香港人唔可以再慣性沉默🈲❌

我都有咁嘅感覺 好想自己多才多藝 某程度上黎講都關屋企事

成功要素都同兩老基因有關